[AGA]有冇人掙扎緊買唔買Luna好

啲單曲非常好聽
又有初期DVD包裝
仲送poster
。
但係除咗英文版本同demo幾首之外，全部歌已經曝光過，搞到冇咩好奇感去買 $120諗緊值唔值買...小弟窮J學生
。
各位巴絲分享下會唔會買

你諗下HMV賣139，你而家120係咪好抵屌先

利申已買

+1
不過我之前已經係apple music買晒d single

值得買 唔洗諗

點解咁講

aga d歌好聽得黎 有獨特性 唔係下下都係情歌

藝術品唔講錢

忍手等第二版

百幾蚊咪當支持下佢。
而家好少歌手仲賣到碟。

琴晚既live...

錄音室歌手
佢唱live唔得

隻碟首首歌都正野

真心抵買
120蚊, 食多幾餐頹飯就補返啦

買隻碟都要爭扎

已買